［必推英文文宣］香港示威者最強演說 Most Badass Epic Speech

同我散撚晒去twitter fb ig
reddit!

咁強既文宣無人推？

推